Honda jazz 一問

邊度買地毯？

淘寶

淘寶 search 右舵或者港澳
之前買過百幾二百蚊, 幾好

好𨶙大陣膠味，每次開車門都會聞到，聞得多會頭痛，我勸你唔去淘呢樣野

你係邊一款jazz？
如果你係gk 我有多套未用可以放比你

拎去曬幾日先，次次淘寶買膠番黎都係拎去曬